有冇人知雷蛇點解不停跌？

我4.X入左貨 住到依家😑
佢業績唔好咩？

不如你講下有咩好要入貨啦

香港多啲樓主呢種人就好

點解你會覺得佢業績好
冇基本因素，概念又抄唔起

樓主買之前有冇詳細研究過電競市場

財技:向下炒
炒到無得再向下就供股
供完再炒過
炒到D貨會無晒人要先掃貨炒返上黎

不如調轉樓主講吓點解你覺得佢業績好

佢都冇盈利

電競概念不如買NVDA

根本唔掂
講到自己獨市咁

證明你係人買你又買嘅跟屁蟲

北水唔買得，買得時就會好似美圖咁炒返轉，不過到時巳經跌到$1，炒上兩倍都係$3，點都唔會上返$4

雷蛇 我屌你老母

遲啲想收貨炒起佢嘅時候要你供股添呀，小心啦師兄

問鳩硬無親戚
條友之前不斷推介

人地蝕緊錢架wo ching 買之前睇下業積先啦 以為出名就業積好？

蝕錢有慨念嘅野都可以抄起
好似tesla 咁
但係佢d 野咁小眾競爭又大
諗住靠部電話，點知hit 唔起
support 嘅game 又少
本身玩電話game 都唔會追求咩畫質，仲話120fps

玩電競概念不如買華碩
In ROG we trust

電競概念就EA ATVI呢啲喇
NVDA根本唔再係僅僅電競呢個層次

個市場係有得做
好多gamer越來越肯洗錢，年輕既gamer又越來越有經濟能力
用慣左貴鼠貴鍵盤，就算你唔再玩game只係做文書野，其實都唔係好慣轉返用平野
但係個市場已經有好多競爭者 同時有更加多新既競爭者進入
老牌硬件生產商好多都入左場 (asus, msi, kingston等等)
睇返雷蛇產品既普遍評價，佢既前景其實都唔係好樂觀

不如你講解下點解覺得佢好，比大家聽下

不務正業 走去搶智能手機市場

走黎香港上市已經on99

因為無料

因為冇出電競椅

個個都知 razer 得個名

冇料